機場不要嘉年華

相信琴晚好多香港人都好痛心 心情好沉重
等陣唔要再好似嘉年華咁
唔洗周圍派野食 唔要鐳射筆
俾所有人靜一靜 唔該

推

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

【請幫推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

推
唔好再嘉年華

要塞爆上層！唔係下層，今日唔係9坐，係不合作

pish

721 811